是日靚午餐 芝加哥卡珍醬香煎雞上腿 配 神石榴乳酪醬 拼 番茄青瓜沙律

老闆午安

中非老

呢個餐真心好食

正

點？

老闆影出黎果然特別靚

神石榴食左係唔係識飛？

pat乳酪 差啲以為個碟咁一個空位

正阿

講下味道先
雞上腿煎得好靚 皮脆肉嫩
卡珍醬唔知係咩黎
但食落幾好味
番茄青瓜沙律有d普通
如果唔想咁熱氣既先食啦
脆著皇夾呢隻醬應該會正好多

除左沙律有d普通之外

打非中

咁老實

點解唔食脆傻王

你係咪之前成日post 個台灣tb相果個

諗住試下新野

我個個禮拜有沙律都叫 今次竟然普通

老板今日咁早嘅

十伏入面 有幾伏

夠唔夠飽

係普通d
著仔沙律出色好多

個名咁長
但係出到嚟係一兜嘢

唔難食 係普通d
應該係番茄青瓜再加少少調味咁

見到印仔了

會唔會唔夠飽
好似好少咁

還好 連湯同包都叫岩岩好夠飽

可以加飯？

因為我係中立非打手

身為老闆都唔知係咩醬嚟

因為我係中立非老闆

燒雞好乾好粉好難食

老闆非中立

打手非中立

中非打

打手死全家屌你老母

中立非打手

質素下降意料中事

反而想睇下豬雜飯

老闆可唔可以散叫脆著皇？
有時食其他餐可以加著皇

中非老
可以散叫

好c服

好想食隻雞

真心正

h餐呢

$45咁既買相真係唔錯

幾錢